大家點睇Hyundai Veloster Turbo呢架車？

我就覺得幾型仔

辣殺

Why?

H車 狗也不屌

我係前車主, 揸過三年

我都係前車主, 又係揸咗3年

個樣咁怪快過超跑都冇用

其實依家嘅hyundai 車有咩問題，除咗少人揸

利申： 好鍾意我架Hyundai

講下點解

架車如何？

各花落各眼姐

多唔多整？好揸？

見過wrap 啞色紙係幾靚，但對韓國車有D保留

韓國車有咩差，想知

唔係話好差, 但又諗唔到佢有咩優勝
整體渣落怪怪地

我架車係13年1月份買, 個陣時澳洲剛剛出啞灰色turbo
印象中個時好似無咩細cc turbo車係市場
1.6T有200匹直線起步係絕對快過86
之後每半年做一次service, 三年內完全無問題出現過

好柒

Cheap，香港汽車係奢侈品，人人睇badge，唔好話誠哥戴seiko，真係未見過哪怕中產揸韓國車

你話人地badge whore，咁韓仔車又唔係好揸，又無野玩，玩車又唔到你，啲tech又落後bba廿年，真係載具一部，買嘅原因就係平囉

買完咪日日催眠自己，換下駝鳥章，上討論區維權但又講唔出邊到好

明白曬

如果唔介意個2加1門
呢個價其實係唔錯嘅

除咗個章，無問題

我見冇乜二手車盤但係新車個價可以有更好嘅選擇

係香港都係買bba啦

香港人無咩邊個識車, 最穩陣就係跟牌子買

巴打長住Sydney?

大把中產揸錢七

定義下咩係“中產”先

係啊 一早就移民過左黎

香港地買得起車既都係中產啦
油費貴 稅又高 泊車又貴

錢七無問題，好多人唔玩車唔追款
但你有無見佢地揸韓仔錢七先

有

你唔介意牌子問題
呢架都唔錯幾好玩
準時換油 呢啲保養嘢 冇嘢壞

利申現任車主

我唔介意牌子問題，但係呢架好少二手車盤

個牌子其實完全無問題
配置內籠好過好多同級別日本車

係澳洲Hyundai係同Toyota, Mazda一直稱霸銷量三甲

衰在香港市場已經飽和, 好多人腦入面只有雙田同BBA

外觀都幾靚，揸落又無乜問題。

整體而言係正評。

我年尾先放咗

你俾部I30N我既我絕對會玩架
講落後你唔講牛牌? 食老本食到就快唔識開新line出車, 副1NZFE到呢家都仲用緊, 新車又成日要同人玩共用

講番veloster,就算唔講品牌, 車尾燈都真係好怪, 第二代正常番d, 不過香港應該唔會入喇

唔否認個尾燈真係怪怪哋 遠睇仲有啲似哥布林添

呢架應該叫第三代
第一代好似冇turbo
第二代就加返個turbo 多返40匹馬力
唔知理解有冇錯咗

第一代係先出1.6NA, 過左半年至出turbo版
我13年買個陣我都係唔信韓國車
不過Veloster turbo個配置係完全秒殺其他同級車
200匹, 全景天窗, 7寸芒, 後cam, 藍牙, 胎壓偵測
個陣邊有日本車有咁既配置??

點解冇人講Veloster N?

吸引力無以前咁大

早排係薄扶林撞到同款 嗰種感覺原來我並不孤單一個

好似聽人講過 香港唔返貨

我以前有去過veloster既車聚
有兩個鬼妹幾索

外國車聚好似多人一齊玩
我都係上年考完牌 就出咗呢架車
都揸到差唔多甩牌

所以話外國玩車文化多元化好多
邊似香港成街都係bba...

唔怕被人屌，依家揸出街 架車回頭率高過BBA 係香港地 我哋都算異類

望個尾有似megane

Megane靚好多

我買scirocco 之前睇過，不過嗰部冇turbo，12年車17年賣6蚊，真係好唔保值。但係好似樓上巴咁講spec真係唔錯，單雙門呢點我仲好buy，不過一上車真係唔掂，中控好似ford啲舊車咁，那埋一舊，用料又膠所以最後冇揀到。聽人講turbo好似好啲不過冇再睇過，同埋新呢部真係幾唔錯，i30n同新veloster都好靚仔，雖然而家多左好多泡車，但係轉手一定蝕好多

其實喺英國hyundai+kia都係top 10

點解放？

渣過12年N/A 算係唔錯 16年買7萬中鬆d

Megane同Veloster係出自同一個設計師

買全新車我都係預三到四年無一半車價

回頭率高係正常, 畢竟真係小眾車型
我揸左三年幾成日都有人走過黎問我係唔係原裝漆, 問我摸下得唔得
搞到我成日都要洗車

我成日都換車，呢部揸咗3年算好耐

咁就慘啦
Megane整體流線咁多，圓圓地但唔太突兀
Veloster感覺怪怪的

個籠仲柒過fiesta

呢架？

我認得部車個車牌之前見過

清宜家換左咩車玩？

隔左咁耐估唔到仲有人記得
做左老豆換左架SUV...
遲d睇下新個部Supra啦

揸緊

全新車？多唔多車房修理？修理貴唔貴

有無老實車房介紹

買完之後呢見到人哋揸benz 自己都不斷咁嫌棄啦

因為嗰度cheap人特別多

整車定改車?

你揸benz見人地揸法拉利係唔係都咁捻?
人比人比死人
你俾得起幾多錢你咪買幾多錢既車囉

我令原查二手bba

各花入各眼啦
d六七年以上既bba俾得起錢買都俾唔起錢整
我架車係每日返放工用, 郁d就壞既話真係貼錢買難受

之前係旺角見過
我覺得幾特別
仲特登上網睇下資料

新車無得頂
舊車無得整？

揸咗3年接近0保養煩惱